講咗咁閪耐有慳槍集學生妹back up/圖未？

原本都唔知條女係咩樣
出面cctai講到條女正到要性騷擾
依家有d想睇了

自己上youtube睇

我連講緊咩槍集都唔知

唔啦 個個都講到條女咁淫 我驚我真係忍唔住除褲打J🥺

以後電視上過鏡既都唔可以起任何野🙏🏻會輸

咁高質+深黃嘅節目都唔識
五毛blocked

唔係咁多post都唔知有件事

我都想睇 有班7頭自己知唔比人知 又要狂講 屌鳩D唔知既人

啱啱見到 老實講狗都唔屌

個個睇完又唔想俾人知

想睇下條女咩料

條女吹大咗 係cc台班細蚊仔未見過女人

樓豬有link未

知個班仲要狂屌人 狂開PO叫人唔好知
擺明玩野啦

真 本來睇完鏗鏘集都都冇乜嘢
見到有post話唔好咸濕就好想睇起底

香港人就係咁𠹌自私

sorry我睇完完全唔想屌依條女ok？

抗爭不可以有任何咸濕 拉

大家先唔好聚焦j學生妹
今次連登風向唔太對 慎防五毛搞分化

正式宣布：最黃中學——聖公會曾肇添中學！

連登唔係抗爭唔俾post 拉

係咪個腦裝草？
已經講咗事主好受困擾仲開post要圖？

拉